[東京短期留學]早稻田大學住宿問題

啱啱收到早稻田offer暑假去東京讀六個禮拜短期program
但係佢冇dorm個時間又唔長唔短咁
各位在日巴打或者過來人有心得嘅分享下
例如咩平台可以搵到平屋短期租
又或者share house都唔錯
最緊要夠平同埋安全
個program 6月17號orientation
打算個一個禮拜到日本
仲未book機票

AB&B la

Summer sem 學費好貴喎

225000yen 算貴？唔知價
冇辦法啦暑假唔去就冇機會去
要chur credits啦

唔貴 我之前見到係兩倍價錢
東京住一個月 10 萬，用就 15 萬

可能唔同program啦
我呢個係japanese intensive 6個禮拜
Tran翻15credits去我seattle間U度

5 科咁多

seattle呢邊5credits大概等於一科
是這樣的

【受講期間】：6週間

【受講科目】
総合型科目名：総合日本語（短期） 3 【6週間】/Comprehensive Japanese (Short-term） 3 【6weeks】
技能型科目名：聞いて話そう日本語会話（短期） 3 【後半3週間】/ Learning Japanese Conversation through Listening and Speaking Practice (Short-term) 3 【Second 3weeks】

【聴講料】225,000円

我都好想返去
你無學校宿一定好貴租

有冇人可以夾份啊

有冇人住過sakura house？

有咩monthly manshion好推介

在日jj去晒邊

我住緊share house
有冇line/telegram send d野你睇下

tg：pk77777

唉不要再說了
如果唔住東京都應該都無咁貴掛

但係車費時間都係翻度

有學生票
一個禮拜番足4日的話通常就回本
不過最後尾你都要計清楚d先揀

利申：當年sem exchange

留名。

我都搜集緊資料，打算一年後儲夠錢就去。
絲打預算幾多？